無聊想吹水

我今年兩歲，我咩都識講嫁

小朋友
幾時出文啊

好眼訓
呢兩晚掛住睇動漫，所以唔更文

但我聽日開始會打返
頭先先出完食評
有啲影完相未打

睇咩動漫呀
聽日唔使返工呀

聽日唔洗

學園奶爸
同埋走去睇漫畫
睇王樣老師

你食唔食到咁多野啊

吹水

有咩問題，路過未食囉
好多咩？

hi

Hi

冇問題
估唔到 你真係大食啫

仲有幾多個食評論未寫啊

大東瓜
好耐冇見

一，兩個借

最近點

依你嘅速度
起碼要成個星期 先會出啦

幾好
東瓜你呢？

deedee巧了解我嫁借

幾唔好

唔好成日比我睇死你啦

仲有 你兩歲咋
我大過你㗎

佢兩歲 你負歲

why

做得我叔叔

咁你幾歲啊

無野值得開心掛 好似都係果啲

做哥哥 得唔得呀
我又未去到咁老

大家平安安全就好了

油油哥哥

吹

好感動呀

咁聽哥哥話
快啲去出文啦

皮哥

又moon我？

Me stalker

我...
唔喺你地個遊戲入面 以第三人稱去睇你地

The sims

咁你快啲 俾個生日蛋糕我
我要大過薯皮

生日蛋糕就唔比啦 但比你轉為0歲啦
恭喜你 啱啱出世

好嘢
由負歲變0歳
真係多謝你呀

點解你可以
一野就估中
海巴嘅生日日期

WoW 好運

純粹係24號打後25-31日
記得25號係聖誕節 所以有啲想估依一日
但又唔覺得肥巴會係聖誕節出世(單純係日期)
咁未估後一日
p.s. 我知聖誕節唔係10月 而係12月先啱

有冇咁好彩啊
一次就中
有冇咩秘訣啊

真係靠撞 邊有秘訣
都只不過係6日估1日 好運真係可以中到

7日估1日先啱 差啲唔記得仲有25號

7分之1 喎
一嘢撞中 好勁啦

平時你都係好好運㗎

好想開冷氣呀

唔係
前排同fd玩大富翁 我頭兩圈都抽中要去坐監
搞到第四圈先可以買到地
p.s.如果想買地就要經過起點一次

我都冇開啊 開咗會好嘈(就壞 要換)
不過依家仲頂得順嘅 開咗門
啱啱閂埋門 又冇開冷氣真係就焗死同熱死

咁最後 你有冇贏先

部冷氣 有成兩年無人用
實好大塵
有鼻敏感
唔夠擔開呀
唔想係咁打乞痴

冇贏 但唔係包尾
姐姐係唔會介意遊戲嘅輸贏嫁

我都冇開啦 你都得嘅 再忍吓
利申：我仲著緊長袖衫褲

係咩

你痴線㗎
仲著長袖衫褲

我著短袖 都好熱呀
開窗又有蚊

feels tired

仲唔訓
你聽日仲要返工㗎
小心冇精神呀

姐姐拎比我著
心靜就會忍到 仲會感覺到輕風嘅流動
其實輕微到如果你唔係好集中都唔會feel到

唔好開窗
利申：我都冇開 房間個窗都起碼6年冇開過

唔去休息吓?

自己拎過套 咪得囉
你咁懶㗎
全集中 水の呼吸 拾壱ノ型 凪

做咩唔開窗呀
朝早比d風吹吓間房
唔好咩

聽朝先換啦 依家唔多想郁

因為太耐冇開窗 依家應該封曬塵
同埋窗口嗰邊放咗嘢 唔係咁易開到

我覺得我嘅忍受焗同熱嘅能力應該比一般人強
畢竟成日都訓練緊

海巴
病咗就唔好出文啦
休息吓啦
今日你有冇返工呀

有 死頂翻工

咁辛苦
咩病呀

病你就請日假啦

點解小智蛋咁難吉

肚屙頭痛

食錯咩呀
幾時開始㗎

唔掂就請日假啦
唔想食d唔好食嘅弁当喎

又無聊

餃姐終於開始拮啦

屌屌

薯皮 幾時出文呀

吉好了
玩左2個幾鐘

點解咁無聊？

冇得解

一陣

🍺🍺

出幾多先

1隻字

大文學家

你打少咗隻字啊
1萬字

咁耐冇出
起碼要 出三四篇啦

海巴 你好返d未呀

好多
我成日寫到一半又想開新故

又開新故

如果你handle到嘅
你咪開喎

no啊，都係慢更
嘻嘻
一個星期更一次

你唔可以咁做㗎
係一日一更呀

一星期更一次
會冇人睇㗎

我啲fans啊

咁你快啲更多幾篇啦

我要比卡超

我而家喺度研究新小精靈出場
俾啲時間我睇小精靈圖鑑

問我咪得囉

我要
謎擬Q
烈空坐
mega噴火龍

ok
會出場啊

你寫唔寫到做出嚟啊

咁寫埋依d啦
車厘龜苓膏
草苖龜苓膏
波音蝠湯
清蒸龍蝦小兵
真正嘅野味小精靈

海巴 你點啊
好翻啲未啊

有冇人
生過智慧齒

大牙都未生完

你生緊？

一星期更一次都睇

係呀

依家仲生緊呀
生咗好耐啦

成日都發炎
好麻煩呀

點解你仲未訓嘅

睇咗牙醫未？
有機會要剝咗佢

因為你都未

睇咗
話夠位生㗎
但係成日牙肉發炎

做緊咩呀

寫緊日記
p.s.啱啱已經做完功課 可以休息到下星期二
咁你又做緊咩啊？

仲有人會寫日記㗎

咁正
休咁耐息

打緊機呀

緊係有啦 不過大多數人會選擇以手帳嘅形式寫
如果你想 你都可以去寫吓

前排冇休過咁滯

唔會試
太麻煩啦
仲有 冇嘢好記低

你小三嗰時 遇到個咩人呀

一個男仔 佢好好人

佢幫過你呀

係啊 佢有幫過我
細個比個插班生恰 佢有幫我出頭
亦試過冒住比人排擠嘅風險同我一齊玩

小學嗰陣 班上面有一個係特別污糟嘅人<-細菌王
每個人都唔會想同佢一齊玩 更唔會想掂到佢

如果你掂到嗰細菌王 你就會成為新一代帶菌者
如果你再掂到其他人 你就會將細菌傳比人地
咁你就可以變返正常人 而人地就會取代你個位
p.s.細菌王同埋帶菌者都會比人排擠

有一次我掂到第唔知幾多代 搞到比人排擠
但佢都仲同我一齊玩

基本上全班都做過帶菌者
而細菌王早喺小一嗰陣就留咗班

好型呀
同好好人呀
佢應該好多朋友啦
之後你地仲有冇一齊玩呀

全班都做過帶菌者
即係全班都比人排濟過呀

唉 點解我冇遇過咁嘅人
都話你好彩㗎啦

sweet

畢業前都仲有一齊玩啊
細個唔知朱古力要隔水煮 直接用明火 佢都食曬
我留比自己嗰個都食唔曬

其實係
細個應該會易啲遇到好人
可能你遇過 只係自己唔記得啫

整朱古力比人好sweet呀

佢話食晒啫
可能唔想你唔開心啦

一定冇
人地幫個我
實記得

嗰陣佢有送嘢比我嘛 但係啲咩 我已經唔記得啦
好似係親手整嘅嘢食

跟著嗰排見到姐姐整緊朱古力 咁我未學佢
諗住整完再送比人當係回禮

係我小息離遠見到佢食曬啦
睇見佢食得咁津津有味 以為好好食啦
點知食落勁大陣燶味

自此我知道咗朱古力係唔可以直接煮
中學都有派過朱古力比全班 一人一粒

係咪只係你太勁 根本唔洗人地幫咋

親手整嘅嘢食 送比你
有d嘢喎
無端端又整朱古力比全班食嘅

唉 唔蝦埋一份
都開心啦
冇期望過
有人會幫我

小學咋 咪ff咁多

友情朱古力嘛
但送啲唔送啲又好似唔係幾公平 咁未全部送曬

咁下次你比人恰 我幫你啦

依家啲小學生好早熟㗎

友情定愛情呀
算把啦
我唔會再比人恰㗎

海巴今日有冇返工啊

病就唔好食得咁求其啦

食錯咩嚟呀 weak仔

我都唔知

我要開香檳

你好返先飲啦
仲有冇屙啊

ING

唔明呀

明顯係友情啦

咁你要再惡啲

我好惡㗎

海巴
有冇睇醫生呀

冇，好多菌

我第一次寫搞笑故
怕自己會唔小心寫得太正經

腸胃炎 去打枝針
即刻舒服好多㗎

咁有冇食藥呀

幾好笑呀
係咪最易寫係依個故呀
又唔使睇時間線
仲有咩係野性系嘅靚仔

就係靚仔啊

係啊

唔怪得知 你出得咁快啦

之後會唔會有比卡超出場呀
咁有冇毒撚系嘅靚仔呀

佐助班毒撚?

型

佐助係毒撚咩

毒撚係冇靚仔㗎

你冇聽過連登仔講咩？

冇
講咩呀

話自己係佐助型毒撚
借係毒撚中嘅靚仔

原來毒撚都有分靚唔靚仔
點解依個世界咁殘酷㗎
毒撚都有分級數

唔會有比卡超啦

仲以為你咁顛
會四個故都喺同一個世界到添

咁得閒 唔使返工啊

去咗醫院

咩事呀
唔好嚇我呀

媽咪去覆診，我幫手聽嘢借
好多人

咁見咗醫生未啊

你媽咪有冇事呀

之前提過，之後仲有好多覆診

去醫院小心d喎
夠唔夠口罩用啊

夠啦
好彩之前個fd幫我買到

有朋友 真係好呀

好彩間醫院 都唔遠
你地都冇咁辛苦

咁你媽咪 有冇好d啊

因為佢買錯咗中童
但靚嘢嚟，好彩我阿媽用到
我面大就唔得了

咁你帶咩口罩呀

正常大人口罩

去肥巴間嘢食嘢 嚇死自己

咁係咪靚野先

佢今日都冇返工

唔算

應承咗話星期一至四其中一日去嘛

點解會嚇死你嘅

Sorry呀 我未出去食啊

咁你......
Take care

依家啲口罩 都平咗啦
買個好啲啦

暫時都ok嘅
有vfe比較難買囉
但我嗰啲都ok

其實冇乜嘢嘅 只係自己太耐冇同街外人講嘢
咁再要講嗰陣未驚驚地

肥巴啲同事都好溫柔 氣氛又唔錯
不過食飯食到我好攰
但整體嚟講間嘢幾好嘅

去醫院依d高危地方
梗係要帶啲靚口罩啦
返到屋企 記得做全面消毒啊

即刻沖個靚涼

有冇相睇呀

你都要搭好耐車
先去到喎

難得出到嚟
去埋附近嘅黃店食嘢啦

啱啊 所以下次見到個靚啲嘅記得買
要保護自己啊

杯嘢飲有字 但係咩字就唔講啦
等我賣返個關子先

睇嚟你好得閒喎

更多幾篇得唔得呀

你食唔食得晒呀
好似好正喎
個字係咪 重光呀

緊係得 我連平時唔食嗰啲 今日都食埋 唔曬嘢

有重光 但仲有其他字
佢有啲句子係個杯身到

咁犀利
平時係咪唔食菜啊
個句子你叫佢寫㗎

我食菜啊 只係唔食番茄仔咋

我又點會敢叫佢寫 佢一早就印咗喺個杯度啦
下次你去食 就會知寫咩

想叫佢走菜
好似有好多菜呀

你個杯咩嘢飲嚟㗎

乖乖地食埋佢啦
五大訴求 缺一不可
便當啲餸都係缺一不可

黑金堂荔枝茶 幾好飲嫁

犀利呀 咁都俾你講得通

好 出去食嘅時候
會食晒啲菜佢㗎

好似好好飲喎
甜唔甜㗎
仲有咩喝呀

咁就乖啦

佢應該有落糖 但唔會好甜
利申：平時茶飲冇糖 手搖飲品飲全糖
所以你可能會覺得唔甜

佢有三款可以揀 但其他我唔記得啦

點解你好似氹緊小朋友咁嘅

飲全糖咪好甜呀
小心糖尿病啊

平時飲嘢都係飲少甜㗎
應該OK掛

因為你係小朋友

我好少飲台式飲品 唔怕
仲有食得多糖唔會有糖尿病嫁

我講多一次
我唔係小朋友呀

我知
但係飲咁甜 會令你肥
肥就會易有糖尿病啦

小朋友 小朋友 小朋友

咁下次飲少甜啦

唔好話自己係小朋友啦

咁咪乖囉

我話緊你啊

話緊我啲咩啊

你咪都係小朋友

大過你 所以得你先係
乖～ 唔好扭計啦
最多唔叫你小朋友喇

你鍾意啦
咁叫我咩先

吓 你唔係叫dee dee咩？

係呀
咪同小朋友冇咩分別
我都要幫你諗個名
俾啲提議啊

有分別嫁
dee dee係你個名 小朋友係你個稱謂

冇提議～

咁都俾你解釋到 犀利
抵比你嗌

你唔俾建議
你個名好奇怪㗎喎

唔怕 太奇怪嘅話最多未唔應你

叫薯皮 俾啲建議先

做咩嚇死自己啊

傻

你先傻啊
以為你個故冇人睇
其實大把人等緊你出文呀

有經驗 下次再去唔洗怕

希望係我整嘅

希望啦 我都仲未食到肥巴手勢

嘻嘻

打唔打多更好呢

聽日使唔使返工啊

要嘅就唔好打啦

我都未呀

我想海巴親手餵我食呀

辣姐

今個禮拜都唔洗了

唔攰嘅話就出多篇啦
攰就去休息

好掛住穎玟唔鍾意大小姐

踢走佢

藍思係有禮貌嘅乖寶寶

所以要快啲升Lv

miss餃姐

好悶了

薯皮 真係好好人呀
真係有謎擬Q出場
不過點解要有陰陽眼先睇到嘅

因為咁未唔會俾全世界人發現囉

hi皮皮

薯皮出文呀

我打好，魚丸嗰個
但要俾啲時候我諗一諗
排返好啲劇情順序

有冇比卡超呀

停留嘅某一天 同 早知當初 都好耐冇出喎

太多啦

係你自己出 咁多故㗎
唔關我事

聽日放工3更，應該可以掛
我太偏心，一有新故就想更咗先

放工 你就抖下
一更都ok啦
費事你捱病咗 我地幾日都冇得睇啊
放假先補返數啦

小朋油你幾時咁體貼?
叻仔

唔係體貼
係驚你病咗 我地冇得睇故啫
唔好諗多呀

出文呀

寫啦寫啦

聽日使唔使返工啊

當然要啦

咁辛苦呀

突然好想估 你喺邊到做嘢

睇嚟你想去搵佢咁喎

一齊估呀

薯皮(超級曳曳)

海巴嗰度變咗 物理堂啦

太近，唔會俾你知

我更咗兩個故啦
去睇啦
眼訓
聽晚再更

點解薯皮巴咁軟萌可愛

我地知道 海巴喺邊度做嘢

想知埋你呀
你一定喺新界區㗎

天水圍

我睇咗啦

好開心呀
竟然有比卡超睇呀

係咪黃店呀

今日 成日都唔見你嘅

去咗打機

又係嗰隻game啊

係啊 我依家都仲未off

玩咁耐

有冇咁好玩啊
玩d咩㗎

我嘅話打團 掛機多

好玩啊 最近開咗森林之夢 連登都有人講
但我玩天空之夢多啲 森林之夢好少玩

有咩分別呀
掛機都好玩咩

兩邊完全一樣 但森林之夢會多啲人玩
始終啱啱先開 個個熱潮仲未退

掛住機同族人一齊坐
有時佢地返到嚟又可以一齊吹下水 幾寫意嫁

族人 係真人 定係 電腦呀

玩咗成日 你仲唔訓

咁就緊係真人啦 點會同NPC傾偈
族人就好似公會啲會員咁 只係叫法唔同

咁小朋油你又唔訓？

點知啫 都冇玩過

做咩學薯皮 叫我小朋油呀

睇緊片 未眼訓

你快d訓呀

好嘢緊係要學

好啦～ 聽吓小朋油講
我訓先啦 早抖
你都早啲休息 唔好睇咁夜啦

咁就乖啦
睇多陣就訓
唔好叫我小朋油呀

咁就乖啦

好～見你咁乖 就唔叫你小朋油啦
改叫小油

叫返小朋油又好
dee dee又好

千祈唔好叫小油

係你話嫁 咁繼續小朋油啦

係呀 我講架
食咗早餐未呀

冇早餐食 啱啱先起身
依家係食午餐啦

真係瞓到八個鐘喎
咁食咗午餐未呀

未夠啊 仲差～20分鐘

買咗但未食
我仲攤緊喺張床度未落地

好懶呀
又係食越南嘢呀

唔係啦 爸爸買咗叉燒飯食
你呢？食咗未啊

未食

快啲去食啦

慢慢嚟 唔使急

我要估薯皮間餐廳

唔話你知

唔好咁啦
同我講啦

或者 比d提示我呀

好悶
有啲想寫故
又有啲想傾計

一路傾 一路寫

都可以

今日想睇邊個故
俾你一次機會選擇

你想寫邊個 就邊個啦

皮哥有咩文好閱？

四個故都咁好睇
最愛野味小精靈

得閒閱讀下

聽日唔使返工呀

要

幾時放假呀

我放假都唔會長期寫故

大佬

你唔好笑我啲故就得啦

你放假我會迫你寫故㗎

我中文拎2點敢笑U

我寫文都係得2

加油

屌屌咁得閒嘅?

聽日放假

最愛早知當初

吓，我好多日冇出囉喎
咁我出多少少

又成日打機呀

第一個睇你嘅故 睇開有感情
而且佢真係幾好睇

好耶！

你點知嫁
半個鐘前off咗 早過琴日
特登留返啲時間搵你地

掛住出其他故

你打返機啦
冇人同你吹水㗎

其實我覺得自己作得最hea應該係早知當初喎
連個名都係當時是但改
我聽日再寫返

off咗唔on返啦 聽日先再玩
睇返肥巴個粵語post先 之前都仲未睇

hea住作都咁勁

今日諗住幾點瞓呀

～4點

咁早 小可喎

咁你又幾點訓啊？

照舊

5點半6點？
小朋油早啲訓 健康啲啊

六點左右啦
我唔怕喎
係完全冇說服力

睇完～ 咁粵文同平時打嘅口語到底有咩分別？
實際上都係一樣 只係用文字表達就應該叫粵文？

我都仲係早過你訓嫁！！！

早小小囉
不過我都早過你起身

有小小啦

遲訓早起
鬥唔贏

Weak仔

早d瞓啦

唔弱啊

我已經早咗啦
前排都仲係5點幾6點訓 依家諗住4點幾訓
所以係你要早啲訓

6點幾瞓 仲唔早呀
見到太陽喎

唔會早瞓

做乜學埋我啲嘢
我前排講過啲類似嘅嘢
嗰陣我話22:00>6:00 所以6點早過10點
早訓

識貨
仲有咩做呀

比個任務你 研究下粵文同打字嘅口語有咩分別
跟著再話我知

任務完成有冇獎先

Umm 比你睇我今日整嘅葡撻
p.s. 我淨係整咗個酥皮啫 聽日先整埋佢

好想呀
睇下你有冇失敗

咁你要努力啦

唔好睇小我呀
不過我唔鐘意食葡撻

我鍾意食葡撻 蛋撻反而嘛嘛哋

薯皮 幫手一齊諗

?

研究下粵文同打字嘅口語有咩分別

唔識

樓豬

薯！
做緊咩

秒回
唔係返緊工咩

11點

hea

幾點收呀

食咗早餐未

食咗

照舊8點開始寫文

今日寫邊個故呀

又唔想返工了

早知當初囉
既然妹妹鍾意睇

佢見到實好開心呀

會唔會寫大佬呀

Ya~ 今晚有故睇

你份獎品已經準備好

你嘅挑戰未準備好

新故好笑?

好笑

我覺得冇分別嘅

除咗字面上唔同外 我都覺得冇

咁你又叫我搵
睇落都唔差
整咗幾耐
整咗幾多舊

因為我唔確定係咪真係冇分別 所以要靠你去證實

層皮先耐 每半個鐘頭就要搞搞佢 嗰到都～4個鐘
個餡就好快 10分鐘搞掂 跟著拎去焗就得
8舊啊

妹妹好叻

屋企人有冇食啊
佢地覺得點啊

下次諗住整咩啊

爸爸媽媽都有食啊 佢地都覺得好好食
姐姐佢地就未返到屋企

未知

阿媽有冇幫㗎
我驚你哋食到腸胃炎

幫手洗碗算唔算係幫手
緊係唔會啦！

我驚你病咗睇唔到故咋

同KFC啲葡撻 分別大唔大啊

就算痛咗都照睇故！

個餡冇分別嘅 層皮就介乎喺港式同葡式中間

面頭嗰塊 焦糖皮 點整架

放入焗爐焗 出到嚟就有
如果你想整嘅話 咪學我由層皮開始整
直接買急凍酥皮片整好 易好多

我出咗啦

我下年都2歲 過2年就大過你

唔會想學太麻煩
仲有我唔鍾意食葡撻

好叻，但你而家仲係細過我
deedee

Yeah
終於唔係叫我啦

我想要個哥哥

咁啊～ 就比小朋油食粒變身糖啦
p.s. 變身粒一粒身體會長大10歲

小朋油依家身體年齡係10歲 高過薯皮
但實質年齡都係0歲

變身糖*

咁未唔識講嘢?

我今晚滿足曬你哋兩個妹妹同弟弟
出比卡超同早知當初

肉體年齡10歲
心智年齡0歳

咁咪即係智障
我寧願唔食啊

係嫁
咁依家係三年後啦 個個都加三歲
應該識講嘢掛～

實質啊 唔係心智
實際上你只係出世咗兩年咋

冇啊 你食咗啦

有得咁樣逼人食嘅咩
咁你爭我八個生日蛋糕喎

Oh~ 講錯
實際上你只係出世咗零年先啱

所以依身體依家係10歲 真實係0歲
冇生過日 冇爭你蛋糕

跟著為咗你地講到嘢 時間往後三年 全部加三歲
依三年間你地食過嫁啦

所以身體依家係10歲*

冇蛋糕食

咁生日禮物呢 我未收到喎

咁你要問佢地啦
從天而降嘅禮物會嚇親你地 所以我唔比啦

薯皮 生日禮物呀

你去設定到 幫我改外表呀
幫我改得有型啲啊

已經好型啦喎

咁幫我整六舊腹肌呀

薯皮今日發生咩事

出早知當初 又出比卡超

唔可以改動太多 會影響世界平衡
到時人人都搵我整就麻煩啦
靠自己努力

做緊咩啊
又打機呀

啱啱off咗啦
依家緊睇薯姐姐啲故

有冇人可以同我傾下計分散注意力

平時起碼要打1個鐘頭嘅日任 今日20分鐘就做完
係有史以嚟最快嘅一次

你想傾咩？

點解要分散注意力嘅

太掛住一個人 訓唔著...

再唔訓真係唔掂所以嚟呢到散下心

小朋油 你要出嚟啦
一齊同佢傾吓偈啦

佢一直太忙無時間，我今晚一直等佢，唔小心訓著左，結果佢見我無回就訓埋，我依家好sad

你巴定絲呀

咁你回覆咗佢未？
聽朝佢會睇到

Ya~ 隨傳隨到嘅小朋油出現啦

梗係啦
都話24小時on call

你勁在明明唔係覆緊你句嘢 你都知我搵你
講到做到 叻仔
好啦～ 見你咁乖 比你易啲有六舊腹肌啦
e.g.人地練要練一個月 你一星期就練到

淨係練一日就有得唔得呀

唔得 唔可以一步登天嫁
改太多 就會比人發現我嘅存在
所以你都係乖乖地練啦

你要唔要出世？
一齊玩啊

除咗我哋
應該冇人想玩

咁算啦
我都係唔要六舊腹肌啦

唔係嫁
薯姐姐同hkersfight都有玩

咪得四個人囉

仲有冇野想傾呀
傾乜都得喎

快人地3倍都唔練 懶鬼～
不過設定寫咗就唔改啦 你遲啲想練先練啦

你搵埋肥巴 幽靈 施旻嚟玩啦

我係咁懶㗎啦
你唔係第日識我

去睇文啦
薯皮 同海巴都出咗文

去洗白白 之後食宵夜

薯姐姐睇完啦 依家睇緊肥巴嘅

又食宵夜！！！
肥死你啊

有quota唔怕
你家姐食咗未呀葡撻
佢哋覺得點啊

你都一齊食啦

佢地都覺得唔錯啊

都好～ 夜啲去食先

你個技能記得用啊
過多5話就冇得用嫁啦

快啲作返個技能名啦

個技能有名㗎

海巴之前講過㗎

肥死你呀

唔記得咗㖭

你係開技嗰個 仲記得叫咩名？

話明係宵夜減肥 又點會肥

食咗咩宵夜

好似係 墓改者呀

未食啊 仲未想郁住

你食咗咩？

依家食
食雪條

快d食啦
食完好瞓啦

未眼訓住

諗住食咩

仲有 想幾點瞓呀

豆沙包
Umm 眼訓先訓啦

又係豆沙包
唔食你啲葡撻

食曬啦 要食就要再焗
但我夜晚懶懶地 食零食算

食完有咩做呀

同fd吹吓水 睇吓YouTube

你啲fd都仲未訓

未啊
仲有一個fd用緊連登㖭

有冇叫佢一齊睇故呀

我有叫過嫁 但佢好似冇睇

好啦～ 我訓啦 早抖

咁早訓
唔信

真係訓嫁 即刻瞌埋眼

Btw 連登嗰個fd係有一齊睇故

男定女先
係咪P牌仔
等我估吓係邊個

早唞

油油你唔洗訓

我有訓㗎
又要返工呀

點解個名 又轉咗嘅

你又要返工呀

no
今日想出故

我係一個錫妹妹嘅人
知佢鍾意早知當初，諗住keep住出

我都係勁悶

唔洗返工?

停課中⋯

我鐘意睇比卡超喎
會唔會出多d呀

會啊

咁大佬 同 某一天呢

按照而家咁輪住更都ok

即係今日出 大佬 同某一天啦

放假不如出多d啦
出埋 早知當初 同 比卡超啦

你個友仔
我想出邊個就邊個

咁你今日想出邊個呀

唔話你知
自己一個個去睇

唔好咁啦
最多我唔同人講呀

依你嘅速度 三點都未有文睇啦

男仔 唔係P牌
琴晚仲有一齊講嘢嘅

即管估吓

薯姐姐

你有男仔 朋友唔信

咁叫佢一齊入嚟玩啦

連登嗰個未係你囉

琴晚傾偈嗰個佢應付唔會睇啦 有嘢忙緊
之前我有講過幾次講過講故台啲故好好睇
仲講埋個名 佢都話遲啲先

有男仔朋友有乜咁出奇
社交正常 男仔女仔朋友都有

真係估唔到喎
我唔搞笑㗎

你個fd個ac叫咩名啊
可能我識喎

你話點咪點囉
不過一定女同多過男㗎

連登ac係唔講得比人聽嫁
啱啱用連登嗰陣 佢再三提醒我 所以我都唔知
只知佢地多數係齋睇 唔回覆

其實兩邊比例差唔多
甚至同男仔朋友玩得仲多

係咩
你朋友咁小心嘅
咁佢應該都唔知你個ac名啦
用得連登 你依個朋友 一定係男

佢都唔知啊 我地wts傾偈多

係啊 男仔嚟

咁出奇

男仔朋友 定男朋友呀

我都連登係冇絲㗎喇
所以對你 薯皮 同幽靈 都保持懷疑態度

由你懷疑算
姐姐係唔會同小朋油計較嫁

薯皮今日咁快出到文
真係估唔到

你真係好人呀 唔同我計較
果然年紀大d 係唔同d呀

唔使上堂咩 咁得閒喺度吹水

真身係謎擬Q

大過你 成熟過你

唔洗啊 但有功課要做
一星期嘅休息時間咁快就完

估唔到幽靈絲你都喺度喎
係呀 都幾多絲
你地都三個啦

痴線佬喺度

咩功課呀

又pe
跟著星期五就要交lab project

又咩唔識 問幽靈絲就啱喇

project遲啲先做
有咩唔識 問小朋油就啱嫁啦
小朋油唔識先再問幽靈

唔係
你全部問晒 幽靈絲 就啱㗎啦

唔係
小朋油唔可以咁懶
就嚟開學啦 要用吓個腦先得

有排啦

你想錯嘅就問我
想啱晒嘅就問幽靈絲

兩個都問

功課依d咁重要嘅嘢
梗係問埋 薯皮 同海巴 加 奇俠巴啦

正宗嘅we homework
真係唔識先啦 依家都仲識做

PE功課 又係影做運動啊

係啊 好快做完啫
所以我諗住夜啲先做

我在

老豆

仲有出文呀

唔出

唔出
咬我啊

出文呀
咬

可愛

我唔可愛呀
可以晏啲先出

我只會出故俾可愛嘅小朋友睇

我唔可愛
但係其他人可愛咪得囉

所以你冇得睇

佢出咗我一定會睇到
所以我唔可愛都得

唔好意思啊
姐姐要去睇動漫，去唔到文
聽日先
哈哈哈哈

唔可以咁懶㗎

聽日使唔使返工呀

海巴 去咗邊呀

等你

做咗功課未

都係妹妹最錫我
好溫柔

要啊

又睇嗰套呀

我唔信你出咁少文
話時話海巴去咗邊呀

邊套
我真毒

有好多小朋友嗰套呀

唔係啊
已經睇曬啦
哈哈哈哈

咁睇緊邊套啊

都係睇返以前嗰啲
因為我唔鍾意追新番

我的妹妹哪有這麼可愛

月刊少女野崎君好好睇
睇咗幾次

個名咁奇怪嘅

哥哥

叫我呀

你唔係

柒咗呀

你係小朋油

做完好耐啦

又打機呀

係啊 諗住做完所有83lv嘅沙任先off
點知做完一個 又出另一個

即係仲打緊啦

快d訓呀

終於打完

嗯～ 我會啊
打到勁眼訓 仲眼訓過上堂聽書
p.s. 支線任務 冇劇情 做唔做都得
訓先～ 早抖～

小可喎
咁早瞓
咁你快啲瞓啦
早唞

小朋油都要快啲訓

打多陣機先 之後食宵夜
再睇陣片 就會訓㗎啦

即係天光先訓

冇錯

放工

好ya

我悶到就黎 癲

你應該去做編輯

辛苦了

又話
會快啲出文嘅
你兩個快d出文呀

no
我而家睇吸血鬼僕人

個名咁奇怪嘅

睇多集好出文喇

好睇

冇女冇興趣

點解
睇仔仔啊

我唔好依味嘢
得仔 冇興趣

打架嘅動漫就係要仔仔先好睇
一係睇科學超電磁泡囉

有睇過 唔太鍾意
角色唔靚
都係鐘意 亞絲娜

哦～
我比較鍾意睇仔

都唔靚仔嘅

邊啲先靚仔?

我冇興趣
梗係覺得唔靚啦

你鐘意邊個呀

呢套冇特別鍾意

好嘢 我終於上到榜

咩嚟

連登隻game

你真係勤力追文
咁我聽日就放低動漫一陣
乖乖地更啦

聽日更多d呀

放心，我最錫啲讀者
嘻嘻

係咩
唔多覺喎

聽日出邊幾個呀

比卡超同早知當初
可以嘅就會出埋大佬
某一日會更得比較慢少少

咁咪勤力囉
繼續睇你嘅動漫啦

好開心呀
薯皮咁早出文

而且仲係你最鍾意睇嘅野味小精靈

薯皮最錫啲讀者
咁出多篇啦
慶祝我連登註冊一週年

成日都好似有靈感，又好似冇靈感
但寫到一半就會順

一日寫多幾篇
就唔會有依個問題

今晚再寫

咁你睇陣動漫 可能有靈感
可以寫多幾篇呢

做咩啊老豆?

short左

你都有遺傳
遲早short埋一份

嗨

點解冇選項嘅

臨瞓前路過
大家都早啲瞓覺啦
おやすみ

咁早瞓

原來幽靈絲識日文喎

oyasuminasai

因為唸唔到可以比咩選項..

可以開定po2喎

聽日先啦

小心我推爆post喎

留翻1001俾我啊

唔制
我要做1001

唔準

我做咗1001你都來我唔何㗎

瞓醒睇吓 你嘅1001仲喺唔喺度

信唔信我依家就自推到1001

睇吓你先定我先

唔見咗絲y嘅

絲y係... 唔會係我掛

係呀 夠晒特別呀

就嚟想唔應
個名勁怪囉

CY

係咪嚟揭尾故

嚟咪嚟 驚你呀

驚你地兩個人估，估到下年

係啊 等你

而我地華人社會 習慣將last name 擺前面

所以!!!!!!! 就係絲Y喇

輕鬆 多謝大家

小朋油啊 佢睇少我地

我驚秒咗咋

熱身：

有一個攝影師，有一日街拍見到個女仔好靚，影咗張相，從此佢就冇再影過相了。

yes/no/唔重要

頂李斯

絲Y都唔型
YL啦 姓名嘅頭一個字

恐唔恐怖嫁？

見仁見智，自己覺得唔恐怖

個女仔唔係人？

否

講完自己都驚驚地
沖涼先 再夜嘅睇埋個答案 未必敢自己去沖

部相機有問題？

會唔會咁弱

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為見到個女仔好靚 之後唔影相係silly 癡線 冇可能會發生

Silly發音就係 see Li 斯李

而我地華人社會 習慣將last name 擺前面

所以!!!!!!! 答案就係李斯喇

而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦

所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

秒

係咪影婚紗相啊

海巴打鋪機呀

唔係

打咩機

連登隻game啊

偷拍裙底

有得一齊玩咩

有呀

how

做咗犯法野

N

好勁喎

玩射病毒嗰隻

我開俾你入

好，rm no？

#30099
我好廢㗎

夾攻

我第一同人連機攞二萬分
自己玩高分D

部相機之後冇再用過

小朋油 玩連狗！！！

Yuen Long呀

連狗 冇得連機喎

一字兩用 都唔錯啊

鬥高分
玩困難

我唔擅長玩
次次都好低分

上咗榜
利申：啱啱先知連登有game

你蝦我
上咗榜

好有成功感

做咩失蹤咗成日嘅

下晝去咗練結他 夜晚去咗打機
唔算失蹤咗嘅 間唔中有上嚟睇吓你地 只係冇講嘢

第一名

好勁呀
第二我都識佢㗎

連登入面 我淨係識你地

唔玩啦 係時間要睇吓份功課

咁夜先睇返功課

遊戲太過吸引啦

快d訓啦

dee dee訓先
我決定要寫埋個introduction 其他就聽日先做

加油呀
你諗住幾點訓呀

你訓先

唔做啦 眼訓～
聽日先要做

依家訓～ 早抖啦

小朋油咁乖等埋等埋我？

你都唔好玩咁夜啦 早啲訓

Y

唔係囉

因為佢用即影即有相機
用完就揼
所以冇再用嗰部相機影相

你係咪冇訓過

cls有冇3個鐘

用即棄相機

有
你都差唔多啫

之後有冇再見面

女仔已經死咗

我知啊，因為個女仔靚爆鏡
相機已經爆咗

油油好渣

我唔渣㗎

答案係李斯

笑咗

啱咗?

我好嬲啊

緊係唔啱

做咩啊

因為屋企人又偷拎我錢
垃圾

下下下，真實意義上嘅偷？定係比家用

我老豆
拎去賭錢，食煙，飲酒
由我小學已經係咁

所以我好反感
到咁大個都唔鍾意飲酒

你偷返佢啲錢

我咁正直，唔會做啲咁嘅嘢

我爆
但又懶得去嘈

屌，垃圾人渣，我老豆都係咁，好彩我老母果斷離婚，不過我老豆再仆街啲。

放銀行 佢咪偷唔到

小學已經偷緊你錢？？？？

我有啊
所以我銀包最多袋400蚊
我唔想次次出街都要禁錢，好煩
銀包100都無會令我冇安全感
佢連100都偷
都唔知俾佢偷偷地拎咗幾多啦

喺度發洩吓

你點鬧 就點鬧

利事錢囉，試過有一兩次我唔想俾阿媽入銀行
結果俾佢拎曬
佢一無錢就會係屋企四圍搵

心情唔好

鬧得再勁d

我好憎男人
又食煙又飲酒，鬼死咁貴，自己冇錢就唔好食啦
啲煙味仲難頂過tg啊
又鍾意賭錢喎
賭咗十幾年又唔見佢發達
咁易發達香港就冇窮人啦
人哋有父幹我真係好羡慕啊，我老豆唔拎我錢已經偷笑啦

通常俾阿媽入銀行
D錢都係冇晒
你嗰陣時咪超唔開心

我嗰時會喊

還好啦，俾阿媽啲錢都係用喺我哋身上囉起碼

我反而覺得飲酒ok
應該話識品酒嘅人都幾型 齋飲乜郁唔識就

喊係正常呀

咁佢有冇做嘢呀

唔係已經秒咗？
點解你仲估嘅

因為李斯係百撘嘅

放喺邊度都係秒

李斯係一個史前笑話嚟

咁繼續估先
係咪有人死咗？

影完發現個女仔一早死咗
所以唔夠膽再影相

N 但近

有啊
但佢係自己搵自己洗囉
我小學佢試過借大耳窿，跟住媽咪叫我有人拍門唔好開
但我試過接過佢地電話

我大過咗之後佢都試過背住我哋借
但俾我哋發現咗
所以佢之前好勤力咁打兩份工還錢
自己借就自己還返

都試過偷偷地打俾我姐夫借錢
話唔好同我家姐講
但咁啱姐夫聽電話嘅時候家姐係隔離
所以先冇借到

影到兇手？

Y and N
佢係兇手，但同時又唔可以話佢係兇手

太差勁了

咁都得

你媽咪都犀利 好忍得
你哋感情都幾好

邊個

我好鍾意家姐同埋佢哋啲女

我係細妹

你同阿媽感情幾好
你咁孝順佢

應該同老竇完全冇計傾

係咪因為佢影相嗰吓 間接殺到個女仔？

我忍耐力都幾強

我又喺度諗新角色嘅名

都係嘅

成日串你都唔嬲 忍耐力都幾好呀

薯皮

而家快啲完咗一個故先
咁又可以開新
遲下可以喺大佬度估下新主角係邊個

你都唔識串人
算啦

我識㗎

薯皮，喵

喵~

女仔著到全黑 佢覺得靚跟著影相
閃光燈搞到女仔燒傷不治？

薯皮乖 sit

太誇張喇

個女仔望一望佢 被車撞死左

我記得有個係油黑人地隻手
跟著用閃光燈佢就會覺得熱

關閃光燈事？

你都識講 係油黑人哋隻手啦
著黑衫影相會燒死嘅
冇人着啦

冇錯

係個攝影師影相嘅嗰刻，個女仔望咗鏡頭，點知被架車撞死咗，張相就咁啱影在撞車嘅一刻，所以嗰個攝影師就唔敢再影相了。

明明係熱身題，估咁耐

故仔嘛

唔係個女仔靚爆鏡咩
我覺得呢個答案先係最啱

下一題

揀難度 1-10

100

就俾個難嘅你

有一個人，佢住係海邊，每日中午都會聽到船嘅嗚嗚聲，有一日聽到船嗚聲之後，佢死咗 why

中學嗰時，由第一個小息估到放學

間船爆炸？

架*

㗎船撞咗佢屋企

n

啲嗚聲唔係架船運作嘅聲？

佢自殺

佢有病

佢嘅死關㗎船事

浸死？

太空泛

架船/船上嘅人殺佢？

y

船上有人？

佢比架船撞死？

佢去到架船入面先死？

佢比人用槍殺死

佢喺船上面做嘢嘅

佢得罪咗船上面嘅人？

佢捲咗入船嘅引擎之中？

關船嗚聲事

船上嘅人係直接殺佢？

係故事一部分

佢成日都聽到船有嗚聲 令到佢好好奇
但佢去船嗰邊睇吓發生咩事嘅時候比鯊魚食咗
因為船上面啲人劏緊魚 啲血水流到落大海 吸引咗好多鯊魚嚟到附近嘅海域

嗰日嘅船嗚聲 有唔同

幾有創意，但係冇一句啱

有冇提示啊

唔好要提示啦
努力呀

佢盲嘅

呢個真心難，想有提示都得

我唔會認輸
大把時間 實估到嘅

未去到架船入面就死咗 但死因關船/船上嘅人事
船上嘅人間接殺咗嘅 即係佢哋都唔想殺啦
所以係一場意外

佢好有錢嘅

進入正題

嗰架係海盜船嚟

死嘅人唔止佢一個？

死因同嗚聲有關？

佢好老嘅 要食藥嘅

冇直接關係

想要提示
提示加密 咁要睇就要撳入去 唔想睇都可以唔睇
小朋油話佢唔要睇

佢有架遊艇

唔係重點

想要幽靈
點解金色奇異果會比綠色奇異果多維他命C嫁？

自殺嘅

見到個提示啊

sorrysorry

每日都去船塢到散步

成日去睇船

係同船嗚聲有關

每日都喺嗰度游水

（利申唔識）
金色奇異果（Actinidia chinensis）同綠色奇異果（Actinidia deliciosa）係兩個品種
而金色奇異果嘅品種本身維他命C含量高啲 而且可以培植到特別多維他命C

Source

幽靈隨傳隨到
我睇睇

幽靈姐姐無所不知

要加4重
不過佢應該冇咁快估到嘅

釣魚

含撚啦

佢住喺另一架船上面？

畫畫

佢唔識游水嘅

睇嚟我要特登開個post比你地玩

佢有仔女嘅

有仇家

皮皮

成日揸車 去船嗚到兜風

船嗚同船塢好似係兩樣嘢

豬豬

我知啦
佢嘅船嗚聲引咗啲野狗嚟咬死主角

打錯字

有想法，but N

佢嘅死 關佢嘅習慣事

佢嘅習慣係唔係模仿船嗚?

Y but not 直接

佢嘅習慣 係有錢人先會做嘅

數錢

每次有嗚聲 佢就會想出海？

ummm，有啲窮人都會做

運動嚟嘅

其實船嗚聲係咪即係船鳴笛聲？

咁似玩緊海龜湯既

D聲嚇到佢死左？

啊～～～～～
唔想做啊 奇異果關我咩事喎
我幾年都唔食一次

加油
心靈上支持你呀

做完食返幾個奇異果
嚟發泄

係啊，好鬼大聲嗰啲「嗚」聲

真係

就癲

唔啦 我對奇異果一般
你叫我食可能都會食嘅 但自己就唔會買嚟食啦
p.s.第一次係喺姐姐同學屋企食 亦係最後一次

仲有幾多呀

上姐姐同學屋企 咁奇怪嘅

仲差duscussion同conclusion

小學嘛 幾時都要跟佢
佢同學又唔介意 未比埋我同媽咪去

近啦近啦近啦！但係唔係

又近又唔係

同性質嘅嘢

以為有人禁門鐘？
以為水滾聲？
屋企煤氣爆炸

佢用依啲聲提醒自己要食飯？

然後因為有暴風雨 碼頭冇開 餓死咗

被架船個煙通d黑煙焗死左

做鬧鐘 食藥

原來海巴做我做油巴
唔係叫小朋油

N

係，尊重你嘛

聽到聲以係朝早，出去海邊做運動，點知比人打劫，一係比魚食左

做計時器

其實我冇所謂
介意嘅 我唔理啦

做完未

差6隻字就做完conclusion
跟著仲有半個duscussion

計字數㗎

你講我呀

我講我啦 做功課做到智商變低

洗唔洗開估啊...

唔好住

打golf

唔洗 做埋功課繼續估

咁快啲做啦

咁不如我買個po俾你地估？

點買？

薯皮唔介意嘅

睇日落

開

就嚟1001

係啊，爆咗未再開post囉

佢係屋企死？

用船鳴做電話鈴聲

笑左，咁點解會死

N

提示：

佢用船嗚去知幾時潮脹潮退

架船放炮射死左佢？

佢係自殺嘅

無聊想吹水

我去寫故先，你哋1001咗就自己嚟呢度啦

果個人好老？

問過N

唔記得咗喎

俾小偷殺嘅

聽咗個船鳴聲
係提佢記得鎖門

我要1001前
估到

佢用船嗚聲做安全警報

心臟病？
老人痴呆？

以為打仗，警報聲，當喱入防空洞到

同你講，依家十分一

都冇。

佢嘅習慣係屋企做嘅

我唔信唔得

習慣要係海邊做？

佢喺比自己害死？

係*

好難定義，勉強可以咁講

船上嘅人唔知佢死咗？

唔get喎 點解喺屋企死 船上嘅人會知
唔洗答我 繼續估 唔好開估住啊

你呢個問題嘅答案都幾明顯

入紅酒室 到喝酒
突然船嗚 嚇一嚇
鎖咗自己係入邊
之後餓死咗

Good try but N

果個人-船嗚事件
老人
有錢
住海邊
屋企死
間直死
非自殺
船上既人知佢死

幾好笑😂

因為佢係救生員

整理下先
－佢住喺海邊 係一個有錢人
－佢嘅習慣係聽到嗚聲會做某一樣嘢
嗰樣嘢係喺屋企度做
－船上嘅人知道佢死咗 而且係間接害死佢嘅

佢開緊直播？

Y
Y
N

提示

裸體

住喺海邊並唔係指岸上？

？？？？

笑死

住海邊習慣嘛
咪裸體

唔係，幫你整理
習慣係同船嗚聲有關、同電話鈴聲有關聯
同住海邊無關
佢住海邊呢句有啲食字，唔係一般意義嘅背山面海
而且係同有錢人有關

每次聽到嗚聲就會開大個窗？

過post